兔唇比任何缺陷都要慘!!!

特別是內心個種抑壓

正常人有抑鬱 》多做社交活動》開心

兔唇抑鬱》 怕社交》 更抑鬱

完

已到臨界點

出個街都會驚

仲是不是人的生活？

仲是不是一個人？

寧願終身殘廢

至少不怕出街

人生仍可繼續

白蝕

出街都會怕

生活 ？

生存都不能！

更不要說可體驗人生不同階段

成個人生全部歸零

不是game over

是取消資格！

單機

因為無咩人有

感覺自己是外星人

在地球生存不到

無得整架咩？

我鄭重話比各巴絲打聽：

懷孕要產檢！

不要自覺很偉大

明知有缺陷仲要生

害撚死個bb

明知仲生死全家！

我會用自己生命去警告世人

減少以後慘劇發生

一諗到以後會變成咁

整不到原本

警告要產檢！

缺陷即墮胎！

。

好似有得整wo
雖然整唔到100%正常
但都好接近
如果其餘五官正常
可能仲靚仔過好多柒頭
巴打唔好咁快放棄先啦

凹疤已確定無得整

聽講有兔唇個樣似會弱智
係咪真？

我細佬都有 仲要手術個口埋得好唔靚

你話唐氏/弱智就話一定落啫
兔唇智力正常㗎喎，點忍心落
除非係嚴重裂顎嘢都食唔到啦

好肉酸 好核突 同肥樣衰毒撚一樣咁嘔心

忍心日後要佢親自解決？

如果你有，你會點

細個唔識野
成日覺得隔離班個兔唇同學好恐怖
見到佢都行開避開佢

兔唇應該絕種！

係幾慘下, 希望你中六合彩

只要做到富豪, 先可以補償到呢個缺失

想放棄

永世戴口罩

接受不了長期戴口罩

去到最後係咪會變成白人好似mj咁?

兔唇 你如果憑努力 做個醫生律師 一樣大把女
盲 你連向上爬既機會都無

地鐵今次唔破產我食屎

食左屎先啦

淨係識叫春 有撚用咩
外觀除左溝女難少少 唔覺你同正常人有咩分別

平凡人呢？

人生沒有愛情你不覺有問題？

屌毒撚都冇啦

一聽到五官端正 就覺得難聽過粗口

白蝕 白化 面有大胎記果啲人咪仲慘

人生一定要有愛情

識個男仔高高大大咁，又係有兔唇，但同樓上巴打講一樣，真係靚仔過好多毒撚

巴打你係好嚴重嗰隻？
去到咩程度

最嚴重

無愛情為咩生活？

貪空氣好聞？

支持樓主鬥慘

非容顏
有愛情

我有愛情我都支持到
30歲0愛情

幾時都係呢種會俾雷劈既幽默最好笑

鬥慘大會正式開始